絲打入 你地鍾唔鍾意俾人搣面豬仔

塊面有少少babyfat
搣落去好正好cute

靚仔ok

個女仔對你有好感嘅話咪鍾意lor

唔中意 因為化左妝 你整甩我d粉

>3<"

靚仔做乜都得。樓豬你就做乜都唔比

唔係喎 我男仔都照搣喎
咁唔關靚仔事

我細力啲0k？

好想搣 好鬼得意

我女朋友唔鍾意
佢成日話會摵鬆哂

洗咗手先

唔中意 因為怕摵得多會鬆
而且皮膚緊緻既話 其實係痛架

男朋友試過一次貪得意搣，佢好似好過癮但我呆撚咁唔識俾反應

其實我好享受好想佢得閒搣下我捽下我面豬仔，不過佢好似誤會左我成日放空啲時候係嬲

對住鍾意嘅男仔閪皮都可以搣啦

你男朋友就好
我平時淨係搣男仔fd塊面

唔鍾意，整花晒我個妝

Cute你老尾

又污糟又整花我個妝又整鬆我面皮

算啦唔好ff咁多啦7頭 溫你個final喇